說到底香港仲大部分人都唔識獨立思考

睇野睇表面；羊群心理；輸打贏要。